屌奶星 啱啱搭巴士比針拮屎忽

小妹好驚😭會唔會有愛滋😭😭😭

你快點死啦仆街

牙路做咩貢惡

本身有就唔驚喇😅

唔會 不過會中瘋狗症

我維護我隻狗

港父？

米屈

係，佢放開針

幫樓主報咗警了。。。

西門針灸術

狗都上到車

我有nben放針證據

觀塘邊條巴士線

你又知我係觀塘

明明係你隻肉酸狗放

上唔到車呀 所以叫nben放

搞乜負皮小妹

碎油都有份

@newben

無證據就唔好屈牙賓

比我吉 我果碌較粗